處女座女仔鐘意人有乜表現

求處女座絲打入
我真係好想知你諗緊乜

關星座乜事

點啊星座撚

次次都中意呢個星座女仔 次次都衰

衰成點

個人覺得處女座d女好難捉摸

識好耐都唔知諗乜

唔係星座撚
單純問下

有冇處女絲打講下
係唔係唔鐘意男仔口花花

我自己都睇唔出
利申：處女巴

處女無左個處仲係唔係處女

會咁

會避開鍾意嘅人，唔敢望佢，但又會好留意佢。冇咩意思嘅反而好易相處
利申：星座不能盡信，始終個個人唔同

一樣
仲會扮cool

會頂撞下鍾意嘅人
成日扮唔在意其實有留意